klook 定 kkday?

想問呢呢兩間邊間係紅底，book活動時可以避左佢！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

Kkday 紅到仆街，klook被中國抵制，過唔到牆

明白了

反而睇版面 klook 好重大陸陣娘味

本身以為kkday台灣嘢嚟

乜唔係

係
klook先係中資

樓上又話klook比中國抵制

我都想知
幫襯邊間好

靠自己啦

klook係中資，kkday先係台灣開wo

Get my guide

klook炒kkday
連個名都改到咁似

係啦，不過基本都係兩選一

即係邊間klook係中資但被抵制？

被連登仔扺制
85罷工炒人…好似係

又好似搞錯左
係kkday炒人

域名登記係HK
域名登記係TW

Kkday總經理秋後算帳呀 上埋新聞
【廣傳】又有一間台資奶共公司 公然食人血饅頭！

新聞出街之後，內部員三都笑鳩港人
口裡說不，身體卻很誠實

KKday成立於2014年，總部位在台灣台北市，為台灣第一個專門提供旅遊體驗與行程 (local tours and activities) 的線上平台。平台目前蒐集的旅遊行程與體驗超過 20,000 種，遍佈全球 80 個國家、500 個城市。除了繁體和簡體中文外，網站也支援英文、日文、韓文等 12 種多國語言。全球 11 個市場皆設有辦公室與服務據點，包括台灣、香港、新加坡、日本、韓國、馬來西亞、泰國、菲律賓、越南、上海等地皆設立分公司。持續拓展北美、歐洲以及紐澳市場。並與亞洲萬里通結盟。

Kkday啲高層奶共到爆
之前有post講過

見KKDAY 呢排係咁請人
肯定炒曬所有罷工員工

之前仲要吹奏大灣區
屌你老母kkday

其實仲有 tripadvisor 同visit a city
唔介意得英文既話